全中國 Apple Store 今天已重開 意大利全國暫停

因疫情影響，二月初 Apple 將全中國的 Apple Store 也暫停，隨著近期中國疫情改善，已陸續將一些地區的 Apple Store 重開。本周較早前，全中國 42 間 Apple Store 有 38 間亦已重新，而今天 Apple 已將 42 間 Apple Store 重開。

不過，意大利 Apple Store 已暫停，而隨著其他地區的疫情惡化，相信全球 Apple Store 也開始受影響。

睇黎大陸真係爆完

爆完？
疫情新聞已受控咋

開始分唔到中國到底係點

係咪爆完就未知 , 習種好急於宣佈戰勝疫症就肯定

連登仔仲要呃自己呃到幾時

緊張經濟，為咗政績連任

個個帶口罩真係有用

睇下經濟數據就知支那疫情唔完唔得
而家係雜種下令完結

可防可控
防止有人公開同要控制真實數據